現有4-5個炮友，點睇？

現時我有4-5個可隨時約既炮友
大家覺得點

分D比我

點搵？

臭G

點睇？睇你幾時有愛滋

介紹一個黎

圖

試下約晒出黎一齊玩?